128遊行聽到首歌，想聽返

今日遊行期間聽到首歌
歌詞中好似有「堅信」
想聽返首歌但又搵唔返
定我聽錯歌詞？
想收集返各位今日遊行期間聽到嘅歌

唯一肯定：唔係「榮光」

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

差一點我們會飛？

男定女聲？

好好聽

唔係。我記得首歌係有男聲㗎，都有可能係合唱。當時我隔離嗰男仔仲跟著唱。早知係咁我就當時問問佢係咩歌同邊個唱啦！

好好聽，但應該唔係依首，旋律我記得無咁激

男